[3ds/switch] MHXX討論區 (41) 人棄驚冇人玩la

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

WIKI Link,有唔明自己查

上hr3求 carry 42-3913-6719-4999

HR5 KEY
13-1812-9461-2889

我用見極望住㗎喎....

個下太高傷?

仆街太多人打掛

09 8441 0502 6480
求大腿幫打HR5緊急

HR5 緊急 求carry 打左好多場都過唔到
23 9144 1788 7307

有無巴打一齊HR 1 打上去
30-4341-7824-4957

有冇人打hr5 key

淆到

邊個打字 搞到我以為捉得

刷上位斬龍
42-1465-5405-0775

你地覺得女角著咩套裝最型仔

大家都係估，
響嗰吓就係見極

大家可以入黎玩

69 0201 6443 3060

一定係骸龍

42 1465 5405 0775 上位斬龍

斬龍s裝6個窿插咩珠好
已經有斬味＋2

多謝斬龍團個幾位巴打

老山龍大劍抵唔抵整
見佢高物攻又高龍屬

下位麒麟
45-2818-8018-8710
有興趣就入黎打

HR5 緊急搵幫手 59141739652919

想問下啱啱升HR5最好用咩裝備
同埋武器用乜嘢屬性比較好
唔該咁多位巴打

骸龍好似有幾套?
我覺得一套電龍都唔錯

推 打兩場緊急

上位果套近戰

低階z順 一人一任 最好上位任
-2
49 8560 2032 8365

唔記得落穴

點解d人套裝有兩個名
螳螂裝都有兩個名咁

THX 巴打

合成

2名/g任 一人一任
35 3261 4599 2161
-2

G3 團求一齊打/carry 打
37-9503-7101-0015

HR6 黑蝕龍 連刷

52-0636-3355-3554

有人帶刷

上位火龍刷素材 53 0729 5086 8234

48-8424-0808-1810
上位4星有冇人要一齊打key/幫手carry

匕首係咪唔可以拎過關
要即場合成
點解掘左幾把 返村冇晒

食野先

hr6上7團
差閃電龍，甲蟲

51 4795 1800 2703

好掛住乜田 想問佢弓既野

3條友挖礦咁開心?
斷你線慢慢玩啦
我宣佈英文名又唔用定型文既全部都係伏

hr7緊急
47 0170 4698 1244

秘境出黎忍唔住姐 SORY 囉

求幫手刷G1 怪鳥裝 頂住當先
35-1887-0704-9443

乜鳩

鏖魔把弓有冇玩過 版面好靚但我唔識射貫

欠2呀

sor lor

搵條友黎幫手劈幾刀丫

有人z順啊,街場又無人打檸檬海龍比我順武

薩爾達把貫弓我就玩過
最後係覺得用貫弓不如用貫通彈

HR9 受唔受玩?

求CHING幫幫手帶我刷下位斬龍
19-0611-0485-3384

咁擴散弓係咪又不如用輕弩射屬彈

擴散得天迴弓J得過

想問下各位高手巴打，幾時先開始夠打二名裝？係上位裝升爆定係要上到g位先夠打？ 想整套白疾

hr7緊急 借你幾分鐘
47 0170 4698 1244

多謝哂篠田巴打carry咁耐

LV1-10上位
LV11-16 (G1-G5, 超特) 就係G位

下位就咪刷斬龍啦

享受遊戲, 不錯

G1緊急
11-6436-9633-6453
-3

享受遊戲唔係應該自己打村 / 出去組番d同等級既人打?
搵人帶完下位斬龍
聽日又搵人帶上位斬龍咩

姐係練連射弓算
SWITCH版連射BUG 有人TEST左未

比個百幾hr重弩瘋狂射停點打

新手問 黑龍裝同武器勁唔勁
利申： HR2 街場咁啱打過，差2條觸角

冇左個bug

hr2打到黑龍？

你呢個8上9緊急黎架喎

黑塊？

多謝篠田巴打

放心晒

黑蝕龍 新手唔係好熟

岩啊, 開名屌柒佢

Hr5 key
38-5946-1611-9943

岩G位依家G2 空戰斬斧有咩好介紹??
依家用緊上位冰牙龍,G位鐮蟹好似幾勁
武器用緊千刃龍斬斧,有無可以換既武?

Hr7 key quests
45-2818-8018-8710
求carry or 一齊打

-2

可能係我技不如人 走場算

-1

唔該篠田巴

HR6 黑蝕龍 連刷

36-8938-0907-2079

有人帶刷

G1 緊急 幫解

66-4217-0923-2583

已入

巴有咩網可以查到片假轉中文

Hr 5 key任

30-0991-7081-0154

HR6 KEY
13-1812-9461-2889

左上個app

btw學日文better

刷電龍素材 有冇幫手？
02 0358 5449 9923

Hr8角龍緊急任～求carry～
42 2711 0812 8706

螳螂

37-6368-3841-6760

明明大家都係HR4
點解打落似有人用緊G武咁既FEEL
重弩係咪真係咁Q勁

薩爾達傳說套裝點拎？已經dl左dlc

HR4 打個D唔係怪鳥 白兔之流 ?

不了
會射停隻怪

勇氣重弩係on9

有冇巴打有興趣由g1星開始清曬啲任佢？

push

勇氣重弩等於現代機關槍

推一推

Push

G4 key有無巴打幫下手一齊入黎打
63-1231-7435-2151

HR2 緊急
40-8108-1924-8459
求幫

我有

上位電龍
-1

斬龍求幫手

G1 求carry /一齊打
01-3615-4463-7493

打任拎證整

ok

感謝你

有無巴打一齊打Zelda裝個上位任
01-5290-4836-2018

應該係hr8緊急先岩

8點開波ok?
-2

Hr 5 key任

39-8057-9690-4612

-3

3個夠打？

等多個？

無錢點算好...

有冇巴打 hr7 升8？
留tg

Hr 5 key任

39-8057-9690-4612

-3

求carry / 一齊打

賣素材

應該ok

獰黑蝕 17-5278-0154-2123

打完黑炎王冇裝整 ?
google完話要狩獵之証1 去邊打

早兩日靠朋友幫手整左把斬破刀
而家先打到村三星
想問要唔要整防具
暫時仲用緊新手裝定強化新手裝先

黑炎王lv1-,-

巴打今晚繼續？

今晚打唔到

HR7 獰猛黑蝕 之後打上位天回

19-6624-0029-0986

巴打你幾點得

69-9178-1262-2235
有冇人要一齊刷白疾風？由1開始刷起

有冇Ching可以入黎幫手打埋個G3 緊急 ?

刷斬龍裝定黑蝕龍裝好 上位

緊急 Hr 5 任

39-8057-9690-4612

-2

求carry / 一齊打

唔該晒巴打

hr1緊急 00846148571761

岩岩個3位巴打 唔該晒

有冇人分享下你套雙刀/太刀裝
想砌套電擊雙刀同迅龍太刀裝

徵人清任由g1開始
52 0851 0841 3800
-2

Hr 5 緊急任

39-8057-9690-4612

-2

求carry / 一齊打

搵唔到

搵唔到+1

+1

52 0851 0841 3600

Hr 5 緊急任

39-8057-9690-4612

-3

求carry

你係清曬所有任定清KEY

有冇巴打知道點樣3DS轉檔去第二部機

想拎桐花裝
獰猛差一場 有冇巴打幫手打

開

有冇人知

YOUTUBE打MHXX轉檔好多教學

搵到唔使黎

我都玩咗好耐

係咪已經冇人玩。。。

好撚野 全世界得你搵唔到

sad

psp果重熱血個個都冇晒
以前用xlink勁多房

G2 緊急 68 6636 8218 0838 plx help

岩穿太刀
斬味+2
見切+2
業物
弱特
超會心

Hr5 緊急求carry
19-8685-5873-1609

請問金蛋個d有咩用
係咪可以賣

唔好意思 我留咗講 係由舊3DS轉新3DS LL

沒玩過3DS MH

剛買NS版MHXX

用新手裝 打村1鬼娃打足45分鍾都打唔win

系統有沒勁少少裝 俾我架
新手裝把武完全沒力

利申：有PSP 年代MH經驗

斬龍有團嗎

有無人放game呀

我都卡左係果到 巴打一齊打?

利申 都係新手裝

螳螂下限hr80?

你開

整運氣珠 如果你要嘅話

黎試裝

我唔肯定 但GAME SAVE好似可以SAVE係餅帶到

睇咩game pkm好似跟帶 mhx跟機

MHXX版轉

試下SD卡連GAME帶過曬去睇下得唔得

其實係咁 我個朋友借咗部舊3DS俾我玩冇蘑菇嗰隻 我玩左幾個月 我諗住還返俾佢 我依家買左一部新嘅3DSLL 左唔想冇左個檔案想轉檔去返自己部機 但係又唔識轉

02-1604-0857-2708

有無hr3 既巴打試下打古龍

唔得
micro SD卡同部機係連通左
唔可以用第二部機讀返出來
同埋你張卡如果你插落電腦度
你一加file或者del左某d file (即係修改左d野)
你部3DS就唔可以再讀返張卡
要等成張卡format左先得

如果依正常方法係冇得搞

我入去幫你打怕唔怕冇左打古龍果種緊張

Fxxx

你送部新機比佢，自己用舊機咪得

係有方法可以由3DS過file去另一部3DS
我以前部舊LL都係咁轉落new3DS度
但講緊係所有野都會過哂
包括你部機所有資料 file 好友 mii etc..
所以如果用正常途徑
一係你就重玩
一係你就搶左你個fd部機據為己有

你解放左得 HR46, 去街場四人打啦. 三人打我冇晒貫彈了

問人借部SWITCH 過落NS到再過去第2部3DS得唔得

轉移step

new 3DS FAQ

其實switch版upload有得copy save...

我個fd所謂

SOR9 唔記得左要捉

最緊要轉到

苦戰

Hr6 緊急 求帶
52 2526 1215 1341

13383158121190

hr7 升8，爭一個，巴打幫幫手

以前XLINK你開個場4條友起碼2,3個識識地打
而家係四個鳩斬 磨下磨下嬴到算 心態都唔同晒

請記住
MHXX唔係新game

多謝咁多位巴打幫手

可能而家好多人磨完HR就棄
結果一條龍都SOLO唔到 最好玩個部份感受唔到 所以棄GAME

食個飯

~2,

all

獰猛斬龍求高手
37-1257-3731-0037

巴打有興入黎 01-0480-1205-2756

solo超特真係好好玩

Hr4 有冇巴打幫手打兩場 唔該

43 3147 8518 3135

但係方法呢 你味講呀巴打

獰猛-2
49-5596-6766-0968
拎桐花裝想

求巴打幫打1場

G2 key任-1
51-2003-4516-8246

有冇巴打一齊打G位古龍？

63-3851-6738-7028

上位角龍 -2

有冇巴打一齊打？

岩先入黎個位巴打好多謝你

有冇G4獰猛 團 一人一任

點解淨係見到知慧之試練?
係咪要打完先會出另外兩個?

Hr7 緊急 求carry
24 8550 1577 7253

hr7>8
雙頭龍 完左一人一任
48095083815184

入我？

睇 #233 啦

草食竜の甲殻 係邊到會有
上wiki睇 日文睇唔明

你有冇試過行行下街俾d仆街仔(唔係豬)撞過
果d就係草食龍

以前第一次打贏大怪鳥嘅興奮 第一次打贏雄火龍嘅感動

連刷上位雄火

55-3965-2821-9871

依家變左打贏超特既感動

G位 火龍刷裝 68 6636 8218 0838

打到今日都係靠自己或者帶人升
比人carry隻game已經變左質
除非之後逐隻開黎打練返轉頭
mhp2果陣都仲有個好好玩嘅訓練所修練
但又有幾多個做到

有冇hr10->11團

如果4個自己友一齊由HR1一齊打上去都已經好好玩

我同個fd兩人一齊由hr1玩起
雖然打一場要20min up

破解機一定轉到

有save軟件

之前都組到

多謝曬各位幫手打下位古龍觀光團

村長極限任

唔該晒

想問下大家去到g1 用緊咩裝？

hr3 key quest
23 3260 0742 5067

HR7 KEY
48-6963-7922-5533

HR6 Key
63-6085-0569-5262

上位斬龍

自己入街場打仲快

其實係咪一定要刷斬龍裝
用黑狼鳥上位裝打落去得唔得？

G位 火龍刷裝 68 6636 8218 0838 -1

HR6 斬龍求CARRY 3場 38 3927 5270 1146

hr4上hr5求同路或carry
38259608715442

Hr10 -> 11 key
09-2385-1469-5336

做乜HR6 KEY 任岩岩入就散哂

冇話唔得
啲技啱自己用就得

有無巴打可以幫我打鬼蛙 刷套鬼蛙裝
51-5396-4759-5806

~1

根本冇規定用咩裝

Hr7 緊急
求幫打
05-9786-3451-9075

轉場？

yes

其實用乜方法無所謂
但係靠carry搞到自己咁快棄game 真係浪費左d

10149047765232

仲有冇位

hr7 飛機緊急任
10149047765232

多謝岩岩巴打們幫手carry打獰猛

hr6 key
61 1474 8943 8353
pw0404

角龍2個夠打

上位邊套女裝靚

g3 key
11 2485 5939 4084
~2

33 2516 7685 1125
HR8 － 12
Z 順 －3

Hr7 緊急
58-8024-3729-5542

推

HR6 斬龍
38 3927 5270 1146

SORRY 打錯no.
上位 斬龍
更正
01 3873 1448 3110

啲村任都幾麻煩
想囉個隼頭姐

Z任
62 4402 7456 9860 -2
pw 1221

有無人知色位唔夠用可以點

HR6 斬龍
38 3927 5270 1146 巴打好強力

玩下下位任務仔一場兩粒

G2升G3緊急, 幫幫手
53-3821-8857-1001

Hr6 緊急任
62508994020067

Hr 7 緊急任
00-5669-7573-2590
幫幫忙

自己種自己調合

fucking hurt

43-3663-2482-1392
有冇人幫小弟打一打5星包皮電龍
自己打左兩場都比贏唔到好撚ON9

巴打好勁

唔啱room no

有無人刷G4拎證?

冇左

上位燼滅刃求高手carry

67-6285-9507-7868

獰猛證？

no 才覺之證

有無巴打一齊打幾鋪Zelda裝個上位任
57-8231-8475-9045

hr 4 緊急 求高手幫打
09-5262-7751-5735

有無巴打幫下手

唔係高手 但幫下手

G2 緊急老山龍求carry
08-6543-9915-5601

有無人知 カワズの油 邊到有

兩場斬龍 兩場狗跳龍
19 8685 5876 6053

G3 Key 一人一任/Carry
34-5229-8718-1077

G3 key 一齊打/ carry打
61-3235-8310-8626

弓手配裝配咩技能好？

我呢邊有高手hr628 carry...

唔鍾意帶人因為一帶就知新手乜都唔會做到

等我

老山龍
69 1103 5881 6589

請問switch打唔打到中文

我想問吓雙刀前期邊一把有麻痹效果

hr 1 重新玩起
之前mhx 700幾

都幾好玩，冇你地所講咁灰
不過我同日本仔玩為主

我等緊你地carry返我

點解唔過save
HR1啲捧蛋任真係唔想再打多次(每一集都唔想打)

紫毒G5 差一個 有無巴打

Room no. 34-2223-3947-0192

有冇一齊打斬龍

03-1482-5108-6752
差3個HR7 key request 求高手/戰友

點合成炸藥？

有無G位一人一任

G1升HR-1
59244818930056

但如果出去打集會 自己得一個就一定唔夠打

我係全新手目前G3
村任1-4 星全Clear 到G 就KEY
已經唔知有咩好做
仲要因為唔係新game
同hr既人已經小左
其本等唔到一人一任既KEY
上唔到去同其他人刷野
變左完全係一隻單機GAME

轉到啦屌

-2 推

係咁瞬閃嘅隻怪

BT緊AV?

刷完鬼蛙裝 之後可以刷咩裝？

雙刀開荒有冇推薦用邊幾把？

我住西澳 我見你打空氣
我呢邊56K network

有冇巴打幫打

Av就無時無刻都down緊架喇 明明頭先幾個鐘都冇問題

有無巴打一齊打上位蟲蟲
09710961117665

我住西澳 我見你打空氣
我呢邊56K network
係我問題

咁粒蘑菇制用唔到 係咪要去設定整

屌你老味話刷斬龍得果23防

63 6858 1512 7820
上位迅龍 刷幾場 有冇巴打一齊

唔入場祼裝都得,反正你kelly

55 0915 8556 7931
hr5 緊急 -2

今日見到個hr7仲係新手裝 唔知發生咩事

G2 緊急求幫手
69 2993 3736 0938
pw 6666

-2-2

係咪冇人玩啦

MH 入面option 擴張xxxx on

屌你老母獰猛恐暴又厚血又高攻 好撚難打

Hr4升hr5
22-0418-1222-7354

有D任就單人打會惡頂D
但邊有話一定唔夠打嫁...

有無g1 key任 想打到g2緊急

已經入左場
死左兩次先見到

有冇巴打幫手打hr7緊急
45-1186-7150-9537

我今日見到個400防冇技打螳螂，武器百五攻都唔過
真心唔知咁打有咩樂趣

呢個時間 單打都夠殺

01 3572 4973 1152
上位斬龍團, 打到齊裝就閃

G3緊急-1
11 2485 5939 4084

老山龍一場 32-7577-5562-8772

企足6個hr

玩太快係好快棄
果陣4G solo完上位 上G就係咁連機等人carry
打到古文書全清 勁裝整得七七八八就唔想玩
隻驚連機打太易玩 今集都係慢慢solo G位
打贏都有成就感d

hr6 緊急 求carry
65-4768-1649-3287

好多人打monhun要人carry同D老野搭車要坐一樣
都係覺得老奉應份

燼滅刃 好似冇分上下g位

ID呢？

G3 Key 有人Carry
34-5229-8718-1077
1111

岩岩個巴打 sor
我太低防

CARRY完覺得悶棄GAME個下先頂癮

開左個場G位一人一任
17-4290-1735-3919
PW:1369
歡迎高手入黎CARRY

求CARRY

Sor真係好lag 怪都騎唔到

屌 冇人幫打真係冇人會入黎打緊急

唔止, 要幫佢洗埋裝, 成套整好送技術添

唔會講團戰同單打邊面有成就感多D，
兩邊既樂趣根本唔同

上到g位都係唔識打怪
所以放棄

HR7 緊急求幫手
26-2723-5501-7374

我三百防都冇就直接打螳螂
好彩冇人屌

我都搵人幫打hr7緊急
一人一場？

點都係面連好FEEL過網連

上位斬龍團
30 7391 2100 4775

對唔住巴打 原來未夠HR13, 遲下有無得搵你幫打？

直接你開場會好d
我只好單機唔出黎累人

carry 完 你囉勁裝 solo 返哂啲龍 都冇咩所謂
帶完之後話悶 親值錢賣game

巴打有無TG? 依兩日升到HR13

等多2個？

刷紫毒
10-8233-5764-8507

等多2個打快啲

-2,求高手

泡孤龍可閃佢和下穴. 空戰控怪(高攻大劍用集中和拔刀)不要用大劍, 用棍, 最好有麻.

打街場, 入人地房, 了解下怪的攻擊模式.

有機會再打.

28-4584-9336-3767
Hr5緊急任求幫拖

換算術好難出啊dllm

Hr6 一人一任
45-9776-6497-2099

HR7 緊急-1
26-2723-5501-7374

其實團戰係好玩
但問題係過哂關後容易無目標
而且好少人會過左關後一隻隻返去solo

我覺得隻game佔最多時間都係練技術
一隻怪打幾十上百次 去到撚狗咁撚既地步
係最正
團戰清哂d任變相壓縮左遊戲時間
好多人等carry,某程度上都係快餐文化盛行既結果
你睇下d垃圾手機驚賺幾多錢...

買GAME之前已經SET左玩兩星期後放番出去
所以一定要入實體

平手巴入番黎
我地打完啦

HR4緊急 -2
32-5902-5191-1200

SOLO完 之後去團戰強姦 個個反差都好爽 所以我都盡量自己試一試先
起碼最少都識打 唔好鳩鳩下3貓

想請巴打幫手carry兩舖
63664340298837
-1

G位一人一任
17-4290-1735-3919
PW:1369

入到黎如果開左場就等等
好快完

49-3535-0926-5332

清 hr 3 求 carry

32－0533－8100－0836
有冇巴打可以幫幫忙
刷一陣斬龍

由係咁比怪打中 到係咁counter佢 個滿足感好大

-1-1

獰猛怪鳥幾場
35-1071-0274-9191

唔講街場鳩打，團戰有團戰嘅好玩，眠爆，雙刀洗腳洗到起唔到身，四把麻麻到隻野唔識郁，唔係而家變哂湊仔場

上位斬龍
35 3304 4104 7983

捕獲都拖幾秒

想打幾多場

打半個鐘到

Hr7 key-2
18-0689-6748-6102

其實開場可以揀target ターゲット
咁會容易啲搵到街人刷料，仲好多時係接近嘅HR添

依家係咪冇一笛三雙呢支歌仔唱

15閃都冇見過

-1-1-1-1

－2

以前psp年代玩mhp2g 毒L自已一個c字手清晒集會所既野 果時都唔知集會所係for 4人打所以勁厚血 一直當厚血村任打 依家有埋勇氣風格 50分鍾solo所有亞種獰猛怪唔係問題
依家先hr9 打到g1 街場見到d新手 hr解放埋都根本唔識打就真係得淡笑 我敢講佢地完全晒錢買驚

屌,3區個斜波獵蟲一飛就撞場
吸極都吸唔到

36-3655-2816-0724

上位斬龍 一齊刷/求帶 [好難打呀屌)

黑炎王咪15閃

hr 7 key quest
求carry/ 同打

06 5799 2997 0410
8964

有冇人打幾隻黑炎王lv1
02 8948 4803 0014 -2

JAGA

鏖魔都係

hr3 緊急任求carry

63 1102 8951 4332

屌 打少個 掛機

勁ON9屌

多謝巴打carry

唔好亂動呀巴打

再開過

知道

HR7 緊急
53-4165-4833-4751

呢段時間去骨野

青紅獸仲難過黑龍

G2 緊急
25-5035-5587-8103

Thanks. 去了朋友到打. 下次再打

-1
有無巴打一齊打

刷3埸上位電龍 打素材
33 0240 4361 4109

hr7 任

42-2109-7865-9149

G4
尾鎚+炎龍
67-9936-6733-7951

跟車可以嘛？

HR9緊急有無人一齊打
66-8512-0603-8013

join 唔到任，thanks

騎緊就唔好打啦

呢集可以幫手打
係4代先唔好

G3 Key quest 有冇巴打幫手

54-5976-6434-2590

為什麼那麼喜歡上位斬龍裝佢又吾算好勁

巴閉囉 英雄主義 疊馬

用空戰太刀騎到又唔識打行bar
又仲做咩玩空戰

差2個

18-0904-4232-0639

HR2緊急任求高手carry

太刀玩空戰你都知咩事啦

鳩斬鳩跳鳩玩

空戰太X果代唔差
可以主動上紅刃(武士道要J回先得)
不過呢代勇太太屈機
空戰太即刻廢哂

我係岩岩 hr 4 玩笛個個 驚阻到你地

hr 6 key任
41-0856-9723-2040

痴撚線街場九成都係升HR房

真係？

38-1006-9496-1739
新手想刷鬼蛙 求carry

有沒上位弓裝好推介
用緊下位雄火加上位升到盡既炎王弓

咁黑食龍咪仲型

SOR

禁咪同我一人一任清超特囉

失蹤人口回歸

02 8604 8828 9681
8964
超特一人一任

HR7 奈落之妖星求幫手
08-3365-7160-1246

Alone 巴 still here?

呃你做乜

03-8225-6097-3404

求求求帶刷上位斬龍

因為下鬼蛙上斬龍

62-4660-4443-2836
缺泡狐龍逆鱗有冇人一齊刷下DL任

斬落係藍光

有冇巴打幫幫手打hr7緊急任
04 9048 9273 2342

條龍會快D跌

G位都係好多斬龍

YES

你開場+密碼
我開場你LAG到大爆炸

夠唔夠使唔使打多幾鋪

獰猛怪鳥幾場求幫打
58-6392-2856-4192

人地6分針 一隻螳螂
我自己就要打6個字

62-4660-4443-2836
缺泡狐龍逆鱗求幫刷下DL上位任

有冇人刷螳螂護石?

18-5285-2899-7032
1111
-3

刷上位斬龍
66-6364-5767-9501

新手一問
鬼蛙裝之後有咩裝推介？

暑假不嬲唔上連登

上位鬼蛙裝

求幫過6-7 緊急
60 2283 6647 3661

Hr 5緊急
39-6984-2279-9468

岩岩幫手打hr9緊急任果位巴打唔該哂

打
不過夜少少

唔限武刷碎龍

Hr 7 緊急 幫幫手
54-4387-5056-0236

G位一人一任
17-4290-1735-3919
PW:1369

-1

有無巴打仲等緊跌價先買

獰猛恐暴超難打

Hr7 緊急-2
50 3757 1149 7743

47 8297 9587 9420
8964
刷上位火龍

G4 key 有Carry

18-5285-2899-7032
1111

長槍吉死佢

-2 有CARRY

not found

咁點解唔由火鳥裝上上位斬龍

hr7 key 有無巴打一齊打？
29-6911-4900-2207

8287 SOR

我都打緊

47 8287 9587 9420

火鳥裝可以上斬龍裝？
我唔係好識

btw唔見你間房

求幫刷上位絞蛇龍
24988159813861

求巴打carry hr 3升4 緊急
50-9039-9247-7594

火鳥

我都想黎
未返到屋企

係咪有場?

41-3820-4998-3401
上HR5緊急水龍求極速carry過~

做咩個個都咁驚啊

到底嵐龍係咪會出嵐氣胞
打左4隻先一塊

hr4 key 有冇人
66-0995-8677-1362

有冇斬龍團？

我開數據打

join

有既join

Jiu巴啲珠唔係咁塞架喎

有無同路人或者高手carry

巴打開房？

仲打,我入左場

1.一開始無咩裝火耐性咁高 都打斬龍嘅時候咪唔會咁痛
2.又可以加攻擊力幫補下你把死人刀
3.鬼蛙莊係你唔會感受到地震同加血 都打斬龍嘅時候變都冇咩用

24 9881 5981 3861

Hr4緊急任求carry
00-9621-1276-1904

冇錯嘅，但都係上位裝不如繼續用火龍

有冇g3巴打想一齊上g4？
63-7201-7489-1260

31-5422-7990-9863
求巴打帶過上HR5緊急丫

打幾場下位千刃龍
16600088687264

hr3 key
47-0642-9171-7717

岩岩開始 求巴絲carry
Hr升hr
22 6516 9760 7137

47-5796-8779-3299 祖龍 -1

有冇巴打幫手打桐花前置個3個任

有冇巴打幫忙/一齊過hr6緊急？
38-6762-2058-8473
唔該巴打

G3 Key quest 有冇巴打幫手/一齊打

54-5976-6434-2590

差2個

17-1025-9986-1881
Hr6-8 z順

28-2695-1483-1224
Hr7 key
-1

44 1995 4853 2200
HR5新手求carry

跳狗龍上位有人刷嗎? 3場14 6716 4837 2819

31-5422-7990-9863
上位迅龍連打3場升太刀!

Z順？

有冇巴絲打幫手打G位迅龍

打完呢場過來

G2 key
61 3837 1266 9484
-1

hr6 key quest
60-2541-3628-5740

HR5緊急 44 6247 5029 5545

02 6371 5000 9794
泡狐龍dl任缺逆鱗求carry

招高手幫刷斬龍
13 0653 3060 4667

hr5 key quest
41-8158-4168-3940

有無巴打幫打 G2 任上G3?

41-7600-0710-9357

屌拿星
G位嵐龍裝原來係用嵐氣胞唔係嵐氣胞塊

唔該哂sharkyu巴打

刷G位迅龍裝
67 9936 6735 3716

hr7 key 有無巴打一齊打？
50-5518-0516-4585

一人一場？

G3緊急任打唔打
可以直出

咩叫直出

未訓既巴打 入黎打返幾場

求帶 可以打到3點 一路刷上去

g？

上級

求幫手打hr4緊急水龍
69-4539-5623-4943

可以直接開緊急任
天慧龍

照殺
入左

狂刷碎龍護石任 有無已 HR 解放巴打
23-1542-0878-3003

四人成團

有

自閉左幾日，為左刷好粒護石都無上過水，個po名已經變左棄驚啦

隻野好似好難打？

高攻囉

而家開機

兩個夠唔夠做
利申: 打開燼滅刃

入左但採石任黎既

Good，三個 Go

個場無了 ?

係，剩打副任有隻碎龍
HR13

岩岩開始 求巴絲carry
Hr2升hr3
22 6516 9760 7137

-1

有人就比人打先
仲有10分鐘先到屋企

好鬼補
成場冇食過水

招人一齊升hr 由hr5開始打上去
69350877020749

個撚個要人carry z順又冇人打

其實咩係Z順

一人一個任

岩岩位巴打唔好意思
另外繼續開求carry

一人一場

打超特我多數用呢套

有冇開

二名/g 一人一任
64 3901 8979 4096

有無人一齊刷燼滅刃

我想開場hr6同路人 z

lv?

3個開場
12-5112-7982-5821

G位解放一人一任
17-4290-1735-3919
PW:1369

想由lv1打上去

係唔係一人一人呀

仲有無位

SOR,3位巴打,岩岩先打打下見到張床有隻小強
我搞搞佢再番黎

我hr 6,打z順

... 最後要彈 game ??,
未打過

唔洗等我,應該有排搞

FULL

巴打個任接唔到
下場幫你打返

係
start第二頁尾二

記錯左斬 & 碎

G3緊急 天慧龍 求幫忙
38-2510-1883-1096

比你
我眼瞓了

拎唔到野

-2 come have fun

Jiu巴 啲珠咁塞法發動唔到任何技能架 至少要夠10點先開到技

有冇人一齊打lv2-6黑炎王
34-4972-1741-4629

幾驚又三貓

屌

高手呀

G4 1key +緊急
18-5285-2899-7032
1111

一齊打/CARRY

唔怪得你話集會單人一定打唔到

G2 緊急
61 3837 1266 9484
-1

我全新手
玩MH唔夠一星期

肥豬巴係咪刷護石

係呀
準備中

你走咗？

等埋你

快屌

第一次解，每人十粒之後歸家玉交任？

打碎龍，完左之後係 menu 第二頁揀達成就直接完任

17-3216-4319-8795

0000

冇電

過埋黎啦
-2

檸茶巴
我打住先
你有電就入黎啦

天彗捉唔到架

碎龍護石團
不限武 -2

17-3216-4319-8795
pw 0000

咁就40粒

係

hr4 升 hr5 水龍 -2
39-0541-7770-3687

求CARRY 一場火龍6星

10-7761-1304-0555

求巴打門解答

秒咗

你係咪同我同1場個個 ?

求高手一齊刷檸檬雷狼龍
29-9917-9672-3675
感激不盡!

我名Rabirth

有無巴打可以幫手打場黑炎王4
28-6904-2163-3073

今集個集會所怪物係咪冇分(單人) (多人) 血量？

咩任來？

有冇人打多場螳螂訓

有無場打

sor我得hr6好多任都接唔到

檸檬雷狼龍求幫手

我無乜所謂但係唔好成日開斬龍呀

點解冇人空戰

我以為已經絕哂種

真係要挑戰啲咁嘅嘢

有冇人刷G4紅色恐暴龍 唔係檸檬化個隻

40-1751-6418-3070
5星key任 歡迎任何人

人棄屠龍遊戲

矛人玩啦

悶既入黎幫手都得架

yes 垃圾驚

我愛你

仲缺唔缺人 可以打兩場

屌你老母

巴打,想問下知唔知要開檸檬雷狼龍前置係咩?THANKS
我發現我沒哩個任接

24 小時開你波

訓了
太刀最就可以唔好用盾斧搶頭啦..
我俾人掃到跪左好多次
空戰上下背 斷下尾咪算囉

打G位雷狼龍 好似係

做緊 好多村前置任

如果3隻一齊出會點

HR6 > HR7 KEY任求幫
08-1304-1318-8238

😉

含啦死人妖

其實空戰長槍係on9

好唔make sense

訓快
大家加油

要做村長任,唔係呀嘛
有沒巴打有可以開比我?感激

😂

😂你邊位🤣🤣🤣

我怕我做完都要訓

乜田幾時重拾轉豬興趣🤤

大怪鳥嘅 怪鳥之耳 有冇咁難跌
次次打到佢對耳爛晒 都唔出
請問各巴打有冇妙策

係咪有人想打獰猛雷狼龍
我帶幾場

做右下村任 加 打隨意2隻檸猛 加hr8以上

THANKS CHING!

開比你冇用 你入唔到

有無上位斬龍場

CHING我印象中我打過一次,應該係WORK的

但我岩先開比人打 個巴打入唔到

真係開既咪開個舊集會所比佢入

集會酒場點去

仲有無人打 無就開啦

佢應該未打到上去但你auto開左新集會所

或者HR條件無SET 好

有冇人CARRY 一下
檸檬千刃
10-7761-1304-0555

佢係接唔到任

有冇人打檸猛碎龍
21-1999-9867-0602

HR6 > HR7 KEY任求幫
47 4723 1362 0273

屌我睇錯食貓飯 sor

Sor 我二貓

邊個教你打雷狼龍放電網架
仲要放夠三次

HR4 打下位3 電龍

24-6187-9263-8811 求carry

頂 入錯耐火珠

我沒網穴 陰公豬 想幫你控下佢 比你射佢

求高手幫拖打雪獅升HR
26-3754-3426-1250

阻大家小小時間幫幫小弟

用電網會幫佢叉電 你打多兩下仲好

轉左
55-2419-0945-9630

叉滿電D肉質靚D

重弩打到hr7 暫時裝備應該點砌最好
用緊鋼砲
求指教

你不如趁隻game仲值錢就放左佢啦

笑到有腹肌

😭😭😭😭😭😭

打唔打天眼

好

27-4191-1131-6360

2個人打 我驚我3貓

屌以為超特

未清哂

做乜撚唔出貫up

你比粒石我

夠料未

差雷狼龍天玉

岩岩就咁掘都掘咗兩粒 睇下仲有無人打

咦 點解沒獰猛化雷狼龍殼既,岩岩沒打到咩

重殼定殼 兩樣野黎

有冇人刷檸檬濃液

其實難得有粒－達人既石好想用

jaga

你冇貫5 ooo咩

我有粒貫5 射法5 套套裝都用佢

ooo

屌你老母貫4射法4 ooo

仲有個技出咩好

彈節
黎緊打三隻唔夠彈

挑戰者? 定慳子彈好

屌你老母 又夠鐘去刷石

你打完句日文佢都出左去

笑死我

特登
佢叫我等陣
佢等唔切就走左
我咪わかります佢

27-4191-1131-6360
雷狼+泡狐+天眼
堅等齊人先開波

OK

你而家3ds定switch

3DS
撚有錢買switch

唔怪得我剛剛search好友入唔到你房

屌你老味等被社會淘汰啦

鐵丁都買左switch了

正有蟲棍

屌你套衫又幾撚靚

死泡狐有冇搞錯

無飲回復藥XD

聽日再打, 訓先

退室

8888

我套野緊係靚

但你好撚醜樣

同你一樣

我g4 有冇場玩？

正撚樣

有無人刷石 想刷陣先訓

求帶上hr3

G4緊急求救
53 1244 9059 0585

開房要寫埋打咩怪, 便多日本人來

用閃停佢比你有機會打. 你要斷尾用雙刀. 大劍你打不中佢.

點打中文

天慧不中穴的

多謝巴打

你用邊個mode打中文

一早日本人又開G位 USJ 任了

usj 21 7494 5449 5260

USJ G位房己完

USJ G位 32 9896 8391 2279

G4 key
53 1244 9059 0585

求帶打電之反逆者 sw-5952-2072-1429

新手⋯有無人幫帶一場電龍, 差少少野整裝

Sw 8585 5603 5699

有冇巴打一齊/幫忙打hr7緊急
68-3759-1947-0503

66-6020-9797-7256
hr7緊急任 骸龍，求幫打

通常search咩先搵到usj任？

G3 key 求一齊打/carry打
12-4983-9494-3702

想加你 但加唔到
頭兩個12點入？ 我sw
新手

Hr8緊急 角龍
30-9066-2478-3815

HR8 角龍 求carry
48 5675 3030 4438

入黎？打完幫返你

G4 key
53 1244 9059 0585
-2

有冇巴打一齊/幫忙打白疾風？
68-3759-1947-0503

啱啱上G1，有無巴打可以carry打KEY任？

06-6658-2936-6094

hr2 key quest
31907352165353

新手幫問下
琴晚用左50分鐘都打唔死隻鬼蛙
係咪要帶啲乜野道具幫下手
武器得60攻

-1 有冇巴打一齊打？

下位千刃兩場 斷尾
33-7541-8810-4067

有冇磨刀
陷阱，閃光彈，炸彈？但係呢啲道具你未必有素材合 至少前面兩個要特登出去執

升一升把武器先，頭幾個LV 掘下石，打下卒仔都會升到

新手想問點解你地d code有數目字開頭？
我係sw

想問下 未解を囲む大剣 呢把野點先有得合?

sw係部機個fd code
數字開頭係隻game 個房code

十位數果d係房號黎

點睇房code架？

上位斬龍團
48 4515 6619 1885

求巴打打上巨獸同化鮫
02-5899-0540-0499

G1 key 任
21-7196-8974-2171

入房撳+

Thx 今晚做下合成先

有無混裝器

請問而家G1用更斬上位龍裝，應該继續升定要換新裝？

應該學好打字先

HR4 10-8018-8287-4164 一齊玩啦

有無火龍素材團？
HR5

05 0852 8140 8524 雪獅子

有人可幫打一場G1青熊獸嗎 一場就OK PLZ

到你打死個刻應該感動到喊

好好奇怪點解可以夠鐘都打唔死下位鬼蛙

打下紫毒gay
35-9961-6103-8560

Hr7>8骸龍 求巴打幫手
50-9383-5226-1406

新手係咁㗎啦，當年第一次打大怪鳥唔識打都係咁貓車

早晨~一齊打下G3 既任

61-9291-7357-2635

上位碎龍求帶
02-5899-0540-0499

上位千刃龍 斷尾 打到12點
33-7541-8810-4067

係咪有人想打hr2 key？

hr7 緊急任 幫幫手
55-5812-1191-0199

我爭幾個hr1....村三星

邊度搞防具合成？想轉下樣

感謝兩位巴打幫忙

有冇巴打刷黑炎王
03-5047-3344-6029

有無週日護石團

一唔一齊打？ 利申:我好廢

-2 求高手幫忙快刷

屌 出左去食早餐

49 2160 7037 4448

有冇巴打打祖龍啊 差一場就夠料

可唔可以幫埋我
55-5812-1191-0199

有冇人打紫毒
49-0313-8678-3765

刷螳螂刷到火滾 成晚一粒似樣都冇

打碎龍刷啦 一次四行石